【今晚拆紐】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXCII

#StandWithOzil

Lm

坦克3:0

Po霸

過左字數唔俾我開 逼我開電腦

坦蛇一回歸就大勝

坦帶左士氣番去比04
十幾場不勝之後反底

唔止十幾咁少跨季紀錄黎

坦狗要繼續贏

Po 霸

坦蛇勁撚到

証明唔啱踢英超

牙坦有冇咁勁牙

隊魂 留喺04做叻準吧

永遠難忘對熱狗靚助攻

聯賽30場不勝

準備係呢度成立fans club

躝啦

德甲尾三其實都係得10分好撚癲

坦克應承大家會戰勝歸來

坦去到04就炒人4-0

坦留係04唔好再番黎了plz

開04狗竇未

呢啲野留返同04 fans講

屌呀

我都想問點解一番去就做隊長

屌乜春
啱傷好慢慢來, league緊要啲

Gabriel on bench

佢大佬黎拎刀都唔京

原來史篤城仲有祖阿倫 shawcross
唐寧仲踢緊暴力般 36歲

叻準來
長留04直至退休

今場成功帶住隊波

洛爺 金章

屌奶星willock+willian

04比埋隊長坦克做

安少打10號位

安同Pepe再加巴丁，點擺

知我咩料未

洛克人

布魯士有無輪換

呢度咪係

似442

溝2隊打紐狗 唔知會踢成點 又可以捉鬼

見到安羊 想瞓覺了

佢打十號我真係覺得唔得

安攻中

打錫菲聯嗰場唔差

我寧願睇442雙箭

神鋒joelinton

條友反達知反唔到今日會出力踢

#AFC starting XI to face Newcastle:

—

Leno;

Cedric, Luiz, Mari, Tierney;

Elneny, Willock;

Pepe, Willian, Martinelli;

Aubameyang

—

#ARSNEW #EmiratesFACup

達狗唔敢出冰廢 笑死

屌那升今場妹到

佢堅廢

唔出冰廢同牙叔

點解唔出叔打左閘

唉杯賽都唔出阿叔，比t仔休息下啦

Aggerpepe打10號位仲好

係，Pepe 放中間會好過安我覺得

下季點都要入隻2號龍 老老柒柒
冰廢都係坐到完約算
之後炒9個龍門教練

我反而覺得佢打10號位先最好 左右翼佢得招出波好撚廢
起碼佢波底都叫好 今場應該駁到下腳
有預感今場佢會踢得好

有傳QPR個龍

冰廢真係廢到仆街，留隊都要預做一排人球借下出去

6667有冇機會踢個10-15分鐘

希望佢妹少啲多啲一腳波同配合走動

真 黎緊搶分好過

又有洛克人

25歲好似
仲做人球 基本上都係等躝

使唔使場場出泰仔？
俾佢抖抖得唔得？

安 比比 羊 洛克人
場波會打少幾多個

無巴路根睇

比諾域治睇板
換buendia

今場好似可以換5個
應該有叔有nelson睇

呢啲杯比佢出下啦，吸收下經驗都好

一陣比人踢傷左路都唔知點搞

即刻call你番黎

好似升左個bola?

信唔信牙達出X朗左閘都唔會出叔

唔洗啦! 有阿叔係到

T狗一傷就收得皮
又搵saka 打左閘？

可以換5個
預廢鋒 nelson 6667 叔都有得踢

似

明明開頭都幾鍾意用佢黎玩變型陣

坦蛇領軍大勝賀芬咸4粒

想要簽名？

外借回歸 熱身賽睇過
廢撚到On9

買左04反底
終於贏

廢安

達蛇走寶

又唔撚出我屌你老母達狗

咁希望t仔健健康康

04做埋隊長咁撚威

Balogun後備都冇 點續約呀

唔續約又點出佢呀 咁25

唔出佢又點續約呀

有無信心幫04護級?

你幾型

葡狗呀

Farmer league

咁唔續約又點出呀

金章攻中

唔續約又點出佢呀

張家輝

好易護啦，仲有咁多場，先差個幾分

100%成功，睇下冇無機會打歐洲賽

識貨，真男人

洛克人正選

咩陣黎
想睇chambers係咪得罪達sir

幫球隊護到級，賣返個好價錢唔好返嚟

fa cup都唔出冰廢
係咪以後都唔洗見到佢了

都係4231
左巴丁 攻中安 右PEPE

一睇以為Captain

護級 04 係咪買

我都唔係好想見到佢

踢完無耐即出po

佢係04隊長呀

借將都隊長

係呀一轉會果陣已經話比隊長我做

續約既咪出佢囉

回收左件啦

知你叻啦快啲躝

又泰仔
契仔打BtB

呢件廢到On9
熱身賽睇過

有無咁誇

仲以為會出奧燒

Mustafi唔喺後備

韋利安仲未走

俾盡英甲料

乜水黎個黑鳩

出洛克狗條垃圾 即刻唔想睇

就算willian踢得好，希望都會買返個10號返黎

一早要啦
走場唔洗還呀

已在陣中

1.88米踢閘

唔好出巴丁 出埋NK
咁就FIT哂

呢件nigger唔係打中堅咩

咁嚟緊可以專心聯賽了

向好個邊睇
俾買家睇辨

Medley先係中堅

bola打閘
你講緊果件應該係mexxxxx

睇完仲點會想買

叔又無正選 燒都走啦 肯解凍未

其實個情況幾似 唔續約又點出佢呀
咁佢自己就覺得 唔出我又點會續呀咁
爭個蒙家慧出黎做和事佬

可能未必
呢個陣應該頂到完季
Auba Laca Saka
(Martineli) (Nk/balogun) (Pepe)

Esr (Willian)

之後夏天再買人
冬季始終好難買到靚嘢

之後夏天可能仲會賣Pepe
Willian 做saka 後備

nelson

叔慘啲

今晚個陣好進攻型 會唔會456對面

借咪得囉
Isco Brandt 講明比借

nelson傷好 應該後備落黎踩下草

小勝一球或者和波撚狗

邊度有得睇

巴丁傷左

出撚羊同廢安
養生足球

但和波就即刻加時, 再射十二碼?

係

下？

出撚羊+安 好難大勝
起碼少一件先有機大勝
中中仲要係洛仔

牙鼎專打聯賽

Twitter 未見有講

又傷

貢玻璃 熱身都傷

我估出nk

希望係輕傷

巴丁都傷埋 應該無野好睇

呢件 混合物 成1.96

巴丁傷咗瞓得

個括號用錯位喎
Martineli
(Auba)

仆街啦無咗巴丁點護級

玻璃到貢
未踢已經傷 點搞

點解牙達做領隊之後咁多開波前受傷

nelson頂上既話希望有巴丁7成

我都想係咁排
但達應該唔係咁諗

流年不利 犯太歲

史浩克 一借牙坦就贏

巴丁個體質 幾有天分都難成大器

借唔借埋世梅

要再操大隻啲
希望大隻啲會好啲

04好窮

真係心鳩酸
唉

人哋等緊國米疤揮手喎

中

咁樣傷.....

係咪又比自己人搞

練波都拗到咁黑

去到即刻一洗霉氣

有冇link?

呢下鬼抆腳

一陣去到角米同大力神一齊做金垃圾

好易出大事

嚇到圾即刻摸下自己隻腳

有無lin

佢自己空中轉身格硬踩落地
其實可以應該瞓低個人落地

只要唔係傷膝都仲還好

google抓飯
我睇呢啲直播 算追得上直播速度
最多delay少少
不過睇你驚唔驚睇大陸網
有啲手足成日屌

睇大陸網不如睇CCTVB啦

Nelson換巴丁

希望巴丁冇事啦

睇大陸網都唔睇tvb

nelson要生性

有tbb都唔睇

比個機會佢

其實唔洗睇大陸網
reddit都有啲link睇外國台

把握到機會就可以踢走哂啲廢老

支持啦，我tvbanywhere睇緊

咁樣屈一屈 又1個月起跳

阿狗今晚係咪有銀色臂章

Nelson

Diu 主要想睇巴丁

無暗星

哭能左

見到的臣條撚樣唔撚想睇

邊位

熱身都咁搏

巴丁

馬天尼利好似熱身傷左

玻璃到

電腦點睇財經台

英文原聲 基本啦

休克巨星

Pepe加油

電腦睇mytv好似要登入？

卡路爾仲踢緊㗎

原來卡路爾仲踢緊

兩條友個頭都好似未瞓醒咁

希望冇大礙

nelson係射波廢啲

其實就算搵nelson打邊都好過auba/安打邊

屌 出廢人洛 西波了

企位上安似打中間

卡路爾得32歲

Nelson啲突破屌打佢地2個啦

真係唔識欣賞nelson啲鬚

又冇袁文傑份

幾多埋門咁

到pepe射

比比

2分鐘2射門

盃賽殺手比比

巴丁真係慘.......

迷馬

估唔到 以為佢痢返紐之後收咗皮

達蛇宜家唔敢玩343啦

集合

On9洛克人同Mary互望

呢個真係細細個就聽過呢個名 估唔到咁後生

巴丁要無事呀希望唔係整親同一個位

睇黎Leno要今季要踢曬所有波 達蛇淆底

點解電腦唔比我睇

Mari真係好淡定

又要睇洛克人

迷馬未

Close vpn

點解又傷

咁都唔會比twitch ban?

冇野了 開咗ad block

Pepe準備

話熱身個陣傷 但未知詳情
希望無事

安

安攻中？

巴丁咁快傷左？

是

金章

熱身傷

安又話有罰球 乜柒都冇

波都踢唔起
廢到

似拗柴

仆街達狗又唔出牙叔

又係willock打中場

比比比射啦

屌
喊出黎

廢老安波都斬唔起

未熱身

屌又係條熱狗講波做乜鳩

屌你安

所以以前個policy其實有意思，30歲後一年約

Dickson

feel到會先失球

Hayden報恩未

宜家發現爺爺所有嘢都係啱

又抖幾個月

🔄 Late change: Gabriel Martinelli turned his ankle in the warm-up. He's been replaced by Reiss Nelson in our starting XI up as a precaution.

拗柴姐唔係膝頭

隊波勁廢

達蛇係咪想focus打聯賽

牙叔係咪得罪咗臭閪達？

咁都要出洛克人

0創造力陣

nelson都真係幾快

Nelson幾醒

屌 真係阿狗傳統

又幾個月唉

未上契

Pepe靚比

垃圾

瞓醒見冇拿卡决定唔睇

比比咁能勁

屁屁盃賽球王

Pepe比得靚

唔使幾個月啊

pepe呢下靚

比比打自由人仲勁

比比同Nelson幾醒

睇跌打 1個星期好返啦

nelson果然同巴丁呢d差幾班

nelsob無左腳

比比依球勁靚

nelson賣得了廢撚到閪

摔下藥酒無事啦

比比足總杯都勁到癲，上次決賽又係

不幸中之大幸
短時間傷兩次膝好大影響

今場pepeD波爽左 快左交個波出黎
兩次轉邊good try

搵n賓啦

真 唔明點解啲鬼佬唔用跌打方式醫

咁既easy波都要分邊隻腳

諗住會監粗腳面片出嚟

臭

洛爺比個波都甩

willock係咪晚晚幫達蛇含

Willock廢到閪咁

吔屎啦 洛克人

幾好聞
我以前敷過啲藥

T仔下加速

Diu TVB個旁述好撚廢講野好乞人憎

Tie仔食左藥？

T仔爆底好勁

呢場靠比比同tie仔carry

根本willock同浩頂都未夠班

羊係邊

有英文原聲

牙頂無出場wo.

樂天堂

講緊平時

撚羊係場上面數緊銀紙

唔想睇cctvb有咩lin

場都唔出咁廢

訓住中槍

專打聯賽

Mari

啱啱先好返 真係唔好大傷
巴丁係我廠嘅希望

Mary咁好腳法

On9 pepe

洛哥屈到

馬里咁扭得無人講?

比比又柒

Cls

洛爺唔比到腳

比比跳老舞

lin呀屌

乜鳩都講死位

一直都係後備料 係有班人死話佢未傷之前好勁

又傷一個

wilock d決定差到

你推波又唔係快一早俾啦on9
hold波耐d儲到credit咩

有時睇跌打仲閪 d老屎忽鳩黎

佢地睇tvb
無人有lin
我睇大陸網無reddit lin

呢波比得咁深右腳點會拎到

望住比都比到咁撚差癡撚線廢到

葡狗咁又傷 on99

1度唔凍架係歐洲踢波
tvb係咪弱智

隻廢羊仲係廢緊

我有 但係遲半分鐘左右要唔要

快撚d躝算

pepe波都控唔到

葡隻腳咁撚R都無事
反觀巴丁........

比比真係cls

半分鐘好快啦

Pepe咁都控到

洛哥

咁都控到

洛爺

洛克人廢到

安狗醫院

Willock出黎搞笑？

有冇腦呀 洛克人

洛狗

學界level

洛

你睇tvb仲弱智

esr先係真核
無esr啲無球跑動 又變返之前咁

韋洛克屌你

Dllm 洛爺

食屎啦洛克人

屌轉英文即刻舒服晒

韋洛克真係癲
所有波去到佢到 唔係傳失就帶失 屌

洛克人死ON9仔

又要睇又要屌 你仲弱智 cctvb係咁嘅啦

洛狗安狗雙攻中真係想死

呢度成班巴打睇緊喎,清

洛克人真係資質問題

willock幾時死

麥花臣是旦執件都勁過洛

Youtube 有台講波

進攻黑洞

又黎屌你老母洛狗

Willock又一球

開始迷洛克人，增添好大娛樂性

Leno今季係咪要打哂咁多場

中場輸到

willock快撚d死啦

係唔係有隻熱狗講緊波

巴丁熱身傷？？

呢球又關洛爺事？

屌你老母
willock 已經廢
態度仲要咁閪

Willock 仲撚廢過當年4寶

成日企喺啲廢位
又冇準備動作
連普通地波都比唔好

無咗你講波嘅

啱啱呢球係nelson wo..

wilock踢佢個位咪現晒形囉
波都推進唔到
幾時俾點俾
推生個位
willock係冇意識去做好

只係on99咁走黎走去

咁都唔關佢事？

nelson呢球西到

洛克人U23料都未必有 屌你懶撚到

係啊 姓余果個係熱狗 另外果個講野好乞人憎

有William

點樣路線幾靚呀

今場贏唔贏到都成問題
無esr 無巴丁

歐霸球玉

羊又係冇腳好 cls

球球進攻都好似係Pepe帶動咁

差唔多最後先見到佢回防

Nelson俾唔到位

nelson bb加油

willian

其實洛爺係咪揀錯左運動
踢波唔啱佢

好多場啦已經

Willock上年排先過杜利拉
Ozil reg都冇reg 一定仲廢過willock
達sir識波

9upper都唔識？

Willigkeit不如自己走場啦

Willock

其實洛克人啱踢咩位 睇咁耐都唔知佢係咩類型 四不像咁 速度無 身形無 帶波比波又唔係好勁

邊個on9話咩驚pepe攰
佢係咪覺得自己好撚風趣

細爆都勁撚過佢啦

Esr唔係有後備咩

條撚樣廢都算 但真係好撚懶

返鄉下耕田算啦
玩咩運動

正選無

文職

有價好放

有睇過波都知拖上年一樣廢到on9
細爆衰自己 點都好過佢兩個

洛克人 轉型好似藍斯10年8年前今 做跑狗迫搶算L數啦

今場閪波feel

我廠贏到就真係爆冷

70分鐘出黎救世界啦

洛克人可唔可以請自己離開
屌你老咪睇左十幾年真係冇人差過佢
Btw場波又變番瘋狂分邊就知唔撚會入波

下半似會換Laca Saka救世

洛克人真係史上最廢幻幻
沒有之一

算吧啦 去執波啦

無價都放啦

有廢老安同willock根本係9打11

廢過藍斯十倍

藍斯最值錢係無球

哈化主力勁到癲

講個笑話
毀洛克踢波

Nelson有得爭下

韋洛狗 work rate低撚到

俄羅斯練膽大法

撚羊同安

羊狗

安又出嚟搞笑

安我屌你老母

廢老安 吔屎啦

William
咁都唔中

羊

安汁雞都要lag機dllm

金章安

屌安廢撚到

點會扣番窄位

幾勁

w12九樓咁高

安尻踢？

willock真係十腳有十腳西波

William勁到

金章安咁近都飛機

安on9

洛克人係核廢料級

安係咪搞笑
推細位唔推大位

安有右唔推 係都用左棍

龍都唔中都幾癲下

兩個韋哥

W12射去邊？

安幾時先入到第一球

洛克人 傻羊 廢安 都真係

傷出

洛哥出場la

斬撚左對腳咪撚踢波啦安狗

仲要妹兩下先射

安踢後衛架？屌你 龍都唔中

廢青安 無右腳 左腳死位

韋利安真係間諜嚟

正 又唔中龍

龍都唔中

講到咁易做咁
我藍岩岩黎果陣已經勁過呢件垃圾而家啦

唔關羊事
冇follow up

安先係真間諜 仆你個街一係隱形 一係就柒到飛天

控完再飛機屌你老母

撚羊同安兩隻間諜

羊其實射得ok

黑色三連星

dklm廢老安 笑撚死人

臥底黎

起碼射中，安先鳩

安妹嚟做咩

射成點 你覺得？

安係黎搞笑

慘,台灣冇直播足總盃
英超又成撚日俾個台搞鳩埋哂D弱智操作,唔跟時間表,又播D弱智棒球(唔係直播)但唔播英超
ON撚99
又得佢一間獨家播英超,屌

仲要推窄位

廢老安呢球搬龍門搬到香港政府咁都唔會中目標啦

恭喜大家10度捱夜睇西波

洛哥做唔到野 無貢獻都算
但真係懶到 跑多兩步都唔想咁

洛克人落場抖下啦好嘛

去到細禁區咁濟都要妹下先射

卡路爾呢張黃牌大家點睇

仲要逆足

踢美式足球會入

上網睇啦

冇計 台灣冇咩人睇波

羊呢球做到野 但死安狗 屌你

佢似中度

撚羊抽高d射掛網喇屌

真係無撚得頂

之後射到上山頂

卡路爾咁廢嫁
打大力D嘛

兩個契仔安同WILLOCK 真係廢撚到

安哥勁到

睇左幾多年波？搵lin都唔識？

個人能力強

VPN, stream

近十場已經最好呢腳

有大位順腳攞角射唔揀
揀番細位無角度

廢到癲

幾個後生比較 佢係最平庸 比波又大意
基本功都冇

台灣連踢波既人都冇乜

馬里

仲控乜撚呀

Nelson點解要控

nelson做乜鳩呢

t仔

雷狗安狗兩件真係間諜來

T仔超勁

咁都唔執雞

泰仔

屌nelson

Nelson 漏比比比好過啦屌

T3勁到

安幫人解圍

Nelson係咪弱智

點解唔一腳 屌

Mary勁到

Nelson仲控 直接撞射啦

kt真核

nelson
叉燒都食唔到

第一下要撞射啦屌

無運…

中龍

咁都要諗

屌你willock 連啲身體語言都閪過人

T仔好撚fit

泰仔都搖撚哂頭
成班廢柴 曬鳩我力

T仔呢個波
幾條友都可以接到即射

T3出左幾次靚波 屌 前面幾個把握力廢到

T勁到

馬里咁勁無人講

2揀1
神丹定洛克人

呢球巴丁入左了

Nelson 廢撚到

前場全部廢柴 我屌哂你地老母

羊安比尼 呢個組合癲到

泰仔真核
未來隊長

嘥撚晒t仔啲靚波

我馬

T: 唉

NELSON真係恨鐵不成鋼............

未來人？

Cls 仲控

咁搞法，隨時輸比卡數，咁多機會都浪費晒

Nelson 安 呢兩件要清啦

佢好攰

T3嬲咗 冇心機了 唉 睇到都覺佢慘

前面班人躝啦

呢場靠T3

咁廢有咩好講

我覺得T仔好大機會走

帶波出奇地好

泰仔真心好勁

我明白之前聯賽點解咁 呢班垃圾

仲洗揀

禁區內就求撚其轟落去啦屌
反正控完妹完都係唔入

弱智？

有無師兄一樣迷馬

點解走

Nelson醒呀
俾洛克人仲浪費
佢自己嚟好過啦

如果係馬丁應該射左

兩球都唔入，等比阿米朗卡路爾sm

迷泰

nelson黑洞咁，廢到

T仔真係越凍越強大

走去邊

等你講

其實比比最啱射個位

有 雷斯加馬里 幾好暫時

啱啱睇？

你sure佢係鐵？

世一淡定中堅

呢下nelson willock pepe
3個邊個射都唔會入

蘇格蘭都唔知係好彩定唔好彩
同時出兩個世界級左閘

浪費晒t3傳波

下場好比佢做啦

T: 可唔可以著背心落場

依家隊阿跟本冇人可以接受佢嘅傳送

納T

女人識鬼睇offside

Reison 仲衰過早幾年akpom

Tvb隻熱狗話佢麻麻哋

佢似迷medley

好心傻安咁鳩慢
唔好成日爆人啦

T: 可唔可以唔著衫

安神

有，巴丁，拿卡

迷馬主席得意狗
我係副主席

佢到頂啦
識合街場/5人
11人唔岩佢

成隊二隊無默契咁

比比踢十號 安右翼算撚數喇

安狗連卡路爾都過唔到

你迷中堅賓。

nelson洛克人同金章安完全唔掂

你睇個台都慢幾多

另一個係邊個？

迷T了

留意到佢冇上水吹奏馬里

港超水平
條女剩係識吹旺角場

cedric 0攻擊屬性

拿卡近排好返少少 上季垃圾到...

迷馬終於成為大台

比比咁勤力有撚用牙

ceballos呢

Nelson真係麻麻地 睇唔到佢嘅潛質
盤扭 射門都表現唔到

咁我要拆大台

robertson囉

A諾

成場波打T仔一個

似屌緊閪港女

？

馬里呢幾場都穩

到底安狗幾時死？

又話人個膊頭打橫去
又話球證嚴
究竟陳偉豪想講乜

有既 等做正選

如果本身一個左一個右
蘇格蘭應該會幾屈

四個宣明會 除左saka 其他都係垃圾

pepe

比比又妹

比啦

好撚廢

屁

Pepe

屌你比比

比比做咩唔射...

屁屁

羊交咁好到比比柒

又係比比條傻閪

前面好撚廢呀
屌你老母

屁屁又唔射

pepe weak foot 0 星

羊狗做到支點

pepe同nelson廢到嘔 即躝

屌 睇到燥 安 比比 個撚個死左腳到咁

Hayden截到條弱智

做輪換好夠班
有佢同包皮 左中堅唔洗煩

對面14號新vvd

屁屁勁到單刀跳舞

唉屁屁jm9

Kt左右腳都有

果三個都真係賣左佢好過

Pepe 真係20m 都比又 屌你老母

全隊都好中意妹

對面good tackle嚟嘅

戰術要佢留後姐

好少見羊打onetwo

-1 星

要換腳

果然係前場班毒瘤嘅問題先搞到季初咁

比比想點

義肢黎 跑得郁算好好

要train雷狗打右邊

pepe究竟識唔識射

洛克人郁下啦屌你老母閪
現個位岀黎呀
成撚日企埋晒係d閪位
屌你老母真係愈睇愈嬲

比比做乜唔交仲想落底線

右腳幾生蟲都一腳轟埋去啦屌你比比

隨時送都冇人要

無右腳

陳偉豪講波真係麻麻地

中間冇人肯現位拎波轉身

安慢到

智商問題

屌你洛狗小兒麻痺咁

pepe今場幾生 都咁多人屌

都窄到西咁 起腳試下啦

安都唔知打乜撚野攻中

pepe真係好on9 好多時c17走位overlap pepe死都要cut入中間 再傳後
明明比c17落底好過回傳

個fd
記錯猁對閘

換轉zaha應該入撚左

取代ozil

身體語言懶到hea到
打少個

pepe一啲右腳都冇

生係因為對面廢
幾下都踢到咁 都唔屌？

niles夠料做強隊後備,中遊正選既

根本賣都賣唔出
出場機會呢兩三年都俾唔少
都仲係咁垃圾
控d波彈下彈下咁

前場冇人戴腦踢波 屌

當佢係宣明會咁睇就fit晒

on9 生條毛？ 做唔到野就廢架啦

你睇返慢鏡 中間無人走到空位

9 ban埋去都得啦
右腳殘廢都識ban掛

比比個球 比拿卡應該入左了

唔現位 唔防守係佢特色

起碼要3粒

20m 西咸啦

比比 淨係識大角燙死角波
無大角唔識射

安狗到底做乜柒
洛克狗都叫會跑多兩步
快撚啲死

留意佢好耐 佢有跑 但跑親都去比唔到佢既位 避波

我轉聽英文
因為睇d streaming聽慣

Pepe 30m賣出去有冇人接貨？

對找卡數炸喎

nelson學小志強直線盤球？

nelson 高峰真係個條訓練片

踢少個咁 都on9 你老尾

本身冇又何來帶呢

另外兩件宣明會廢到

呢條撚屌憑咩上一隊

巴丁出黎 2:0左

成75m 淨係要求佢幾生

冇話唔識,只係講緊間垃圾公司連英超都播到一忽忽咁姐

nelson又過唔到人

馬天係後備都冇？

取代ozil既未來攻中

咁要阿狗找埋條分期先.....

打中場位但係一d中場特質都無

刷角

埃及屌鬼
洛哥企死佢隔籬唔郁

我指saka nk wilock 同Nelson
叔算唔錯

好明顯睇到係中場問題
一無左路維
就變翻後衛大腳斬比前鋒
wilock 同willian真係廢到仆街
艾蘭尼就只係工兵一隻

熱身傷左

傷咗了

真

諗起季初仲話球迷陣

紐個解圍仲似射門

其實佢出黎場場都生,
係END PRODUCT 差
要講差點都係安同WILLOCK ,
安踢10號位都唔知做緊乜

傷咗

送都冇人要喇

Kt帶波仲快撚過Nelson

好撚廢 聯賽搵呢班垃圾打唔怪得之前咁多場不勝

比多份人工T仔啦

比比同nelson調位好過啦 兩個逆足

隨時T仔打翼仲勁過nelson

羊狗做支點進步咗
可以做拿後備

一定要找晒數先可以賣咩？

T仔真係話過就過

洛克人真係好廢

禁區頂都唔轟埋去 學咩人打中場呀

巴丁仲睇波應該唔算傷得太重

最有創造力係左閘既t3....

識啲野

平時埃及係被屌嗰個

比比識撚踢左咩

謝雲奴仲勁過比比

佢攞波係唔會做SHOULD CHECK 唔會睇定身邊有D 咩人
街場D 波都叻過佢

成隊得T仔踢波 屌

同埋係雪櫃嘅燒

Cls Kt係咁爆

其實係到打乜撚？
後場d人用波仲好過前場班人

不如T3 踢左翼算啦

又變返叉燒斬波隊

屌今場仲買撚左3:0
點撚知岀d咁既撚屌

其實nelson
都真係好廢

安改親咩名就燈死邊個

nelson 真係麻麻

準備走嘅燒

成隊都1999 唔知做咩

A Cole 影子

可能達狗覺得安踢邊妹撚到仆街
拎完波又回傳無限loop

同季初一樣
中場冇供應
前場又有終結者

屌你老味洛克人落場睇波呀

洛克人個種廢真係唔係講笑

改名啦屌你

T3踢到差腰
場場踢足 達狗好波

我屌你老母呀洛狗

幾時改埋撚羊

END PRODUCT 的確可能罪人奴仲多D

尼耳信進攻黑洞？

就完半場

屌 不斷兩邊落底 中間完全無波踢

唔係季初
係前3場咋

淨講中場中呢個位細爆實好過佢

睇到嬲，翼慢撚過閘

收錢既觀眾 wil wil

點解今時今日仲有人覺得
Ozil出黎踢一定勁

雪到硬哂

中場冇控制力

左中堅有Gabriel Mari
如果Saliba Holding Chambers頂唔到右中堅, 咁可能要買人

比比身價買到4個謝雲奴

唔想有新受害者

其實台灣好多人睇英超
次次突然間唔撚播英超走去播個D白痴排球、籃球同棒球個陣
就會一大堆人去ELEVEN SPORTS個FB度屌柒佢問佢點撚解成日都係咁
有次係兩個台播同一場直播棒球,然後問佢場波去左邊,佢話抽起左去個要俾錢既APP/網度播,但睇電視係要俾錢睇
第二次就係兩邊都播緊野,一邊係直播籃球,另一邊走去播重播棒球,但都唔撚播英超,又俾人問候,個場係咁撚樣SKIP左半場曼城,而曼城個場D波係哂上場半入哂屌佢老母
第三次係佢兩邊都有野直播緊,時間長左,今次終於醒係網上播直播,唔使錢俾你睇,但又唔係電視公告同人講
所以成日俾人問候

刷角機

nelson真係⋯⋯比位你上又踢到咁

改名洛克人啦

半場10角未

洛狗踢西咩
拎個波跑多兩步比都唔撚跑

衰得過willock?

韋利安韋洛克我屌晒你地老母

可能負負得正

安真係慢到仆街

安羊洛比nelson呢個組合好撚癲

屌你老母安真係掂親波都搞破壞 仲要出呀？

成撚日開角玩短傳做on9野
最後又係斬入去

洛狗除左含撚勁都冇咩用

改son

比比做乜撚嘢

羊今日唔差

其實成班都唔夠人高但又係咁斬入去

呢個真
但footballing reason 唔係睇呢樣

屁屁波都控唔停

索性買卡路爾做plan b啦

我係奧巴既話真係心諗踢乜鳩

慢唔緊要呀 係廢呀

啲角球戰術勁揀On9

阿狗新請個角球教練似中度弱智

Nelson廢撚到on9

開短搞一輪都唔知做乜

馬天尼尼一出黎就好勁
質素分別

趁英人有價 快啲套現willock Nelson N30呢啲青訓

姓韋 嘅係咪同阿仙奴唔夾？

我指成個攻擊組合 廢撚到仆街

開完短最尾又係斬
打fifa咩

willock差D醫院

黑b好勁

難啲衰過家陣呢班妹妹下喇

達犬咁鍾意玩鳩斬
不如試下借卡路爾
又打得又頂得
又肯防守

如果接受到廢老安起個場度
我唔認為奧燒會差過佢,即使已經唔係世界級都好

韋拉？？

今場Nelson廢撚到
反而pepe爭番口氣

陣中有邊個廢得過佢

韋拉

阿仙奴角度呢個犯規無問題

講乜撚個講波佬

搞一大輪又失球權

開波前見到個陣都唔開胃
到開波一路睇都係食緊屎咁

Nelson Pepe有技術冇腦
廢安廢洛冇技術冇腦

都幾慘, 難得有得出場, 但係又連埋WILLOCK 同安一齊出
好似做PROJECT 有兩個free rider咁

韋拉？

買撚左3:0
是否不智

太子？

直頭弱智

我情願要丹尼臣都唔要韋利安

坦白講佢自己都踢得唔好

唉 史上最貴買件咁既野 好撚心up

冇氣冇力冇鬥志

開兩球短都嘥鳩氣

入到1球都執到啦

屌 t仔空左幾球 埃及都冇俾

葡踢到去中間

洛克人踢到咁撚求其不如咪撚踢啦

Willock Nelson Willian Pepe全部都係垃圾，跑又跑得慢，又成日甩

前面班仆街 走位啦
係到鳩企

紐卡啲進攻能力同阿狗有得fight

中前場太多廢人 點踢

葡狗啲出波好鳩

72m 晨早買Tesla 好過

葡仔出波咁撚差

屌你隻右閘下下9斬

葡哥出波唔多掂

今朝早買仲諗住有saka esr 巴丁
唉

洛克人空間感好差 企埋d西位點傳比你

安同pepe幾時死

傳說葡仔出波勁過比狗

個死球教練弱能智

陰鳩功中場唔敢放直線

波都唔識出又係戰術？

反葡了

呢兩個wilxxxx 攞波係做唔到巴丁路維個種one touch再轉身去既快攻
淨係下下攞到定再傳翻比後面 對面都已經回晒防
仲要連呢d傳波十球都有一兩球傳失

好悶

出u21仲好

其實唔怪得羊
佢就算甩到人地後衛 走到靚位

你地覺得willock同埃及仔會比到咩

我係羊都唔撚想跑啦

個撚個都企定定等
家下打靶啊屌啦星

出c8啦屌

嗰兩條我屌都都費事

好想知當年如果買到麥巴比會唔會都係咁既閪樣
Mbappe->Lemar->pepe
會唔會點買貴野都出事

咁快就完半場 都唔知睇咗啲乜

傳到比佢咪又係當炸彈咁鳩比
隻臭閪轉身推多兩步都懶

埃葡都唔得

好能廢

呢對紐卡素已經好撚渣㗎啦喎
如果咁都贏唔到就真係

出叔打右閘算

啲死球真係好尻

等睇下半場拿卡救世

依球又係韋洛克失 屌！

搞大輪又係鳩斬出黎 屌

識打防中，唔識打中場中

咁出esr果陣佢又有無跑

最有威脅就係頭果2分鐘

佢係拍邊個都唔想郁wor

達狗最終可能出nk

成堆中場都係擦鞋仔
不斷互傳
玩毛

垃圾半場

後備都冇

又要出Saka

後備都無

秒

好癈 比 安 nel

下下企撚埋晒d死位
痴撚住對面d人黎企
好似完全唔撚想拎波咁

洛克人個臭閪

一出廢老安同willock場波悶撚到

下半場卡路爾頂撚死你啦

駁唔到

下半場又要saka

好眼訓又凍
睇唔睇埋下半場西波好

中場出牙叔可能仲勁

應該會,D後衛都係擺係度
你頂啦

廢到咁點入波

瞓啦

又係西達啲右閘變防中戰術

啱呀 冇saka收硬皮了

真心灰㗎 拍d咁嘅中場

洛克人 廢安兩件垃圾躝得未

岩岩轉身比Pepe
之後比人侵犯果腳求撚其到

一出呢兩件即刻變中下游

Nelson真係廢到嘔

出xhaka啦

達狗死都唔出阿叔